「道德友勿入」 大陸車禍死左幾件

睇左好多次

撞果下好有張力

轉過去嗰下望到仲唔咩

好似打保齡球咁

Lm

比貨車玩???

好撚痴線 諗起遲下全港都係咁就驚

港豬噢

開到150咁癲

777: 預咗架啦

厲害了👍🏻

比前面架貨車fake左

好
學野先
片有犯左幾多錯處?

個司機離晒譜，睇唔到就唔好cut線啦！

btw班人係道做咩，壞車就企車頭或者欄杆後面啦！

唔難喎 而家愈來愈多左軚撚

前面貨車就係想避一避班友先拉出少少

大陸人揸車concept
不剎車不扭軚
一嘢就隊埋去
車唔死轆多兩嘢

車死左仲好。唔死有排養

壞車又唔企埋一邊
撞人嗰個又undercut又唔預距離睇位
中國人咁多年都冇進步過
咁搞法貓都死喇

應該係柯屎柯尿 見到有兩件柯緊反而冇事

係咪行緊百五六

毛：死幾億仲有幾億